男朋友好忙好大壓力，女朋友可以做啲咩？

男朋友呢排好忙好多野做好大壓力我已經冇成日搵佢廢事煩住佢 但成日聽到佢呻又好心痛 我可以做啲咩

含啦八婆

唔駛出聲, 喺身邊陪住佢已經好夠.

咪就係聽佢呻下囉

上少d連登

過去陪佢dinner

比佢鞭打

如果long d呢？

你好似av女優咁服侍佢 咁樣可以舒緩壓力

係佢忙緊果時就除左佢條褲 落力咁含撚 口爆埋就最好
因為有研究顯示射精可以減壓同抒緩情緒

畀佢中出

含到佢爆 保證咩煩惱都唔記得

含撚啦你

黎我身邊，佢忙佢事

買條巨龍抽插佢

你水平未夠去理解佢嘅壓力，你應該進步下。

毒撚真係好恐怖

令佢覺得妳有關心到佢, 可以隨時搵到妳應該就足夠, 當一個人煩緊, 需要佢自已解決問題嘅時候, 重要費心神理妳其實佢重辛苦.